一人一套結局壞人贏既電影

無間道1

無限之戰

saw1 算唔算
Jigsaw冇比人發現仲收咗條靚

俾你講咗

Tdk

都岩

No Country for Old Men

劉德華先係好人
殺左唔少黑驚

暗戰

建国大業

Tenet

建國大業

八年抗戰

毛百萬

Se7en
Gone Girl

Chicago, Richard Gere果套

dead silence

劇透

我又諗起你老婆啦～

The dark knight

無聲吶喊（熔爐）

呢套好難界定好人壞人

細個唔識睇

There will be blood算唔算

star wars ep4同ep6
#empiredidnothingwrong

所有成蟲主演既電影

古惑仔系列

應該唔算贏
最後咩都冇哂，孤家寡人一個
連自己都講自己finished

最後唔係主角贏咩

異形聖約

Joker

所有警匪片

Seven

阿凡達

近排上嘅Mr. Jones 新聞守護者

The last jedi

4唔算啦 炸爆死星
5就真係算嘅
6就見仁見智 如果你無視七同九嘅話

仲有Primal Fear
Edward Norton 奸到

harry potter 6

女搜查官

Joker真係贏哂

The big short
American Hustle

jigsaw真心認為自己係好人，而且係主角，贏好正常，唔計

pet sematary 2019

我第一時間都諗起呢套

第一誡

eden lake
urban explorer

仲有所有支那飛機片

記憶碎片momento

endgame俾班marvel左膠嬴左....
Thanos先係好人

七宗罪

神父自己仆街先

復仇者
成班仆街自撚私英雄 反9一個好人

三五成群

葉問

出張先相部屋NTR

scream?

講明討論結局嘅post
你走黎屌人劇透
係唔係坐撚住咗個腦？

Mr.Brooks

Eden Lake
睇到人都嬲

搞乜鬼奪命雜作1

一大堆電影劇透晒
I shouldn't have been here

古惑仔 系列 成班仆街都係古惑仔

Riam Johnson 贏哂啦
拍套咁嘅狗屎垃圾出嚟都cap 到水

碎你個閪咩
香港叫凶心人

大部分香港警匪片

Oldboy 算唔算？

Infinity War 係結局就perfect

難為正邪定分界
殺手自認為擲銀仔遵從自己戒律，特登去殺老婆；諷刺的是，殊不知最後俾架唔守規矩的衝紅燈車撞到

唔係可以話壞人贏，只係無人贏

呢套野我以為冇人睇

我要召喚大佬

ChinaTown

Thanos邊忽係壞人

There never was an Aaron

建黨偉業

要去到公元幾多年先可以講套咁舊既戲既結局

壞人似係咩avengers assemble 個啲

有得睇Elizabeth，觀眾贏。

那些年

現實就係呢部電影

中国極權大獲全勝，所有受壓迫者完全無力對抗。

最後壞人死左wor

hxh蟻篇

要睇你點睇咩叫壞人咩叫好人

恐怖蠟像館

壞人贏另一個壞人

刀劍神域

地厚天高

我覺得只係贏一半

上兩個禮拜係HBO睇，今個禮拜到doctor sleep

成個city黎講係，但係對Batman 佢贏哂

我入戲院睇 成日覺得啲人唔作死唔會死之前仲有套 witch 都好好睇

香城抗爭之暴政橫行
香城抗爭之魔狗亂噬

比人拉哂

笑片嚟

伊波拉病毒

28 weeks later

警察故事
警察故事2
警察故事3
新警察故事

佢真係贏咗咩？

unusual suspect算唔算

咪撚顛啦屌

Despicable me

係咪想講 the usual suspects ?

chris evans依條偽君子之首冇死 就會繼續一堆左膠補位 好似九頭蛇咁

天線得得B

樓上已經有2件睇上腦

玩人口清洗都可以係好人

超時空攔截

The Usual Suspects

the dictator啦 獨裁者贏咗

一邊話隻動物係最愛既家人
一邊剪佢啫啫
都係好主人啦

上甘嶺

<<十年>>

戰狼

冷門電影
第一誡

睇過最後屌屍

Cast Away
辛辛苦苦返到來 條女比好朋友食咗

如果遲十年發生同揭發
故事會唔同好多

The Usual Suspects
Sicario

Fast and furious全系列

逆時空追擊

第一個你點定義佢地係壞人
沽空就係壞人？
市場入面有好人壞人之分？

Ching係咪未睇過

The skeleton key

最近個套
mr. jones

你左膠

有另一個結局架

eden lake

《非常嫌疑犯》(The Usual Suspect)

無間道邊係壞人贏

第一集咪係囉，你睇返港版啦，大陸版係好人贏

整容液算唔算

The Cabin in the Woods
Cloverfield

香港

星球大戰第二集帝國反擊戰
Skywalker俾黑武士斬咗隻手，Han Solo被冰封。

Match point
有Scarlett johansson

Funny Games

唔係
我計埋第3集
所以第一次覺得係梁朝偉贏

成班人恰鳩我

睇完係嬲+無奈

大陸版符合蟈情結局都可以叫結局咩

Se7en

有趣，我腦內自動放棄第二同三集

乜鳩
造市賣ranking嗰班先係壞人
最後結局就算踢爆晒證券行同評級機構啲衰野，都係得一個銀行佬要坐監

點解佢地係壞人

邊個話沽空個班，講攪 cdo，CDS、 評級個班，你有冇睇

咁點解佢地係壞人

這套正

你有冇睇嫁

正想講，唔同版本，唔同結局

Upgrade

你明唔明個導演想講咩嫁

我咪打左無間道1

左膠

死亡筆記

全部連續戲既尾二嗰集

套戲明明係話你知成個金融機構都充斥舞弊情形
agent為左賺佣猛咁氹人借貸, 甚至報假資料
上頭唔check真偽鳩批
評級機構乜屎都批AAA
報刊為左保持關係唔報負面消息
最後明明房貨已經崩盤啲證券商都唔調低隻CDS嘅價錢
因為對主角群對賭嘅就係啲證券商

其實你係咪睇唔明套戲

NTR系列

有套係男女主最後比壞人用巫術轉左個肉體變左阿伯阿婆

點解仲未有人講所有強姦課題既AV片...

BTW, 未睇都知時代會係壞人贏既電影, 算唔算劇透?

最後個天贏，人贏唔過天

詭打牆

呢套戲根本全部都輸識唔識睇戲架

時代

星戰3

新警察故事

睇黎你唔明導演想講咩
其實唔明都唔緊要 可以虛心求教
但你咁既態度 我又唔太想教精你

花木蘭

Hereditary

原來又係喺波台走出嚟
真係失覺晒

諜海軍魂，完全打破傳統荷理荷間諜片，理完全無諗過咁正氣軍官係俄羅斯間諜

俾條咁L索既女上太空船都引唔到全船男人是咪bug?

坐咗好多年？

你真係弱智

Life (2017)

成套戲全部都係壞人, 所以壞人贏

凱婷壞好多

都係david fincher

Anton 點都唔係好人啦

真，好人壞人都算分得清楚真係鳩噏無難度

Taxi Driver 唔知算唔算
King of Comedy
Zodiac?

Josh Brolin 就過偷錢唔算好人，但Anton 就一定係壞人，就算連環殺人犯都可能會有自己嘅moral code 啦

我記得兄妹無死
城主兄弟死咗2個，第三個無戲份既無死
都算壞人贏?

害匙

唔該唔好提呢種垃圾低b英雄片啦

淨係睇過TLJ?

Under the Silver Lake

入到黎都正想講

呢套野真係有窒息感覺

Life 外星生命

就係你呢d人 自以為識少少就串串貢
反駁唔到 就用我既背景試圖打擊我
見我係開波台開過幾個po就學人歧視
係度自我感覺良好
你以為自己係邊個

巴打你冇留意佢個hashtag，佢係帝國死忠黎

咪臭係，Thanos為作可持續發展呢個目標負出左幾多，連個女都要送佢去死

Identity (致命ID)

minions...

你講主角索？

500 days of summer
我覺得summer 由頭到尾根本就係收兵

維多利亞一號

ikea win...

點解佢可以忍得住瞓喺地下咁耐郁都唔郁

The Talented Mr. Ripley

終極boss 黎明

2020美國大選

Nightcrawler
睇到最後發展到有成條車隊真係講唔到嘢

壞蛋台將門人

壞蛋將門人

個陣同依加都ok似
又係好多美豬歐豬
下層個個嚮往共產社會
上層就想發大財同共產政權做生意

壞蛋獎門人

邊個知呀?

Den of Thieves

呢齣真心正

Match Point

Scarlett Johansson最jable時候

更係最後喺浴室同男友扑野俾異形殺左嗰個

Code geass

大唐雙龍傳

亂講
我一向好敬重波台手足
仲敬而遠之添

真大佬女主慘被獸父害死，老公俾佢殺，連個女被搶埋，男主知道真相但無能為力。基本上好多Film Noir都係壞人贏收場。

鬼滅之刃無限列車

david好撚正

gone girl都係壞人？

七

Eden lake

睇完結局好唔開心

「香港」

條友中二病

中二病發作

death note

班人中二病

有冇一次女搜查官可以贏到衰人

呢套其實拍得幾好
原來個導演係新加坡人

警察咪衰人囉

Sicario 都唔算既
雖然個主角係黑底，但佢做既野又唔算好衰，都係淨係殺壞人、黑警，最後又放過女主角

咁巴打你對套戲有咩睇法？
你淨係講一大堆唔關事既廢話

主角由頭型到尾
我講既壞人係CIA果個Thanos喎

哭聲

成班都係方丈

出埃及記

underrated

Saw series
The collector series

係
boss收完兵又搵到人埋單

我記得幾集係贏
屌到尾之後無啦啦鬆到綁反cup清場
跟住嚟個closeup鏡the end

黑人問號.jpg

人地為大家取得宇宙平衡 收山退隱做農夫 無再強權亂去殺人
班垃圾英雄係都要去搞9人
殺左佢 但又改變唔到d咩事 賤撚到仆街
之後仲要改變時空歷史
令到其他時間線亂撚哂
最中目的原來係自己/朋友 唔想死
邊有英雄咁自撚私

國民黨唔算壞人啦

太盲目嘅死忠

真係睇到屌屌聲 無啦啦倒帶係做乜鳩

Primal Rage

你同台灣人講囉

異形姓約 約異形

日本衰過國民黨啦

反上腦？
係戲裡面，點睇到警察係衰人？

雷曼入面班 too big to lost 嘅美銀。
投資失敗後等政府出資打救，然後政府出嘅錢全部變成花紅分咗去。

咁都畀你入到位小兩句，高手

黑社會1、2

好難話邊一邊係壞人 咁岩佢唔係主角姐

計唔計真實改篇先？

果d不少都惡勢力笑到最尾
因為呢個世界就係咁仆街！

例如上年套「追擊黑水真相」

我又諗起你老婆啦

如果佢真「無私」
其實佢都有機會係被消失的一個
定佢暗藏私心呢

可能只係好彩咁啱1/2人唔到佢呢

人口爆炸一直都係現實世界問題
人文活動過份擴張的確令好多生物滅亡，破壞大自然喎

唔算好朋友呀

好似只係牙醫

壞蛋掌門人

沉默的羔羊

OLDBOY
仲要贏得好徹底

美版不了

凶兆 (the omen)

The Skeleton Key

呢套正

watchmen算唔算

Ep 4 Empire炸咗Alderaan喎好似某国咁以恐懼強權統治

仲未計Empire個設定係歧視所有人類以外嘅外星人所以幾乎所有Empire人員都係人類

性虐呀屌你

其實佢有同女主角講：佢同麥德林邪惡，仲要係必要的邪惡，律法係唔屬於果度（女主角角色代表律法
佢地只係利用女主角方便自己做衰嘢

最重要最大的壞人都唔係啲毒販，而係CIA同美國自己

容許可控制之下犯法 全球政府適用

Stars Wars Revenge of the Sith

3先係

1 2 3 5 8

1同2壞人邊有贏

成班中二病傻西話 thanos 係好人 你地覺得佢做既野無問題係因為以為自己會係thanos 事實係如果真係發生既話你地只會係個堆塵

你有冇認真睇過？
1 ： qui qon死 pal隱藏到自己身份（rule of two） 做埋議長 最後重送埋個奸笑比我地班觀眾

2： 發動到clone war 但件事到最後都係pal自編自導自演
重要斬埋anakin隻手 ＋ 殺左班jedi

唔好以為擺底粒膠塞個負皮就以為人地錯先得架

黑社會1同2
2直頭莊家通殺

鬼滅之刃劇場版

佢導人向善

SEVEN

依家出到saw幾？

David

呢套戲深深印左係我個腦度
揮之不去！
個仆街仔最後都無死，反而仆街仔個fd係好人比主角殺左

rocky
million dollar baby
ocean eleven
logan

所有夫目前系列

一啲犧牲精神都冇仲話自己係英雄

輸打贏要

自己就晚晚扑野，隻狗就羅去閹，呢d人真係衰撚過終國人

佢係好人壞人你咪又係果堆塵

殺人回憶
上流寄生族
Old boy

有關穌哥生平o既戲
最尾釘十架o既劇情, 即係政權(壞人)贏

Nightcrawler

Hereditary

Midsommar

最後贏家係命運

發條橙
男主角最尾醒覺番

一個有原則嘅癡線殺人犯

結局拉咗佢 唔算佢贏

花木蘭 （申利冇睇）

深刻到我完全唔記得男主角係Richard gere , 隔好耐睇返見到佢先醒起

香港2047：平行時空

陳道明=國安?

人口爆炸 無資源 戰爭
你唔去平衡最終都要打仗

呢套真心好好睇
尤其佢去入油嘅時候 純粹因為你八卦問多句已經有殺身之禍 嗰種痴線真係呀唔係人人演技做到

用"平衡"既大義去做一件壞事都有人同意

世界人口未到崩潰 無資源要戰爭既地步 憑咩要用一件未發生既事情去決定其他人既生死?

電影唔講咁多 現實d講 假如你間公司話疫情期間 需要cut人手去run間公司 為咗其他人既生計著想 炒撚咗你

你會唔會當佢好人咁感激佢地

再直接d，佢根本就係環保恐怖份子，想環保所以就殺晒d人唔比佢地消耗資源

槍王

鎗王sorry

佢哋自稱係可愛動物既爸爸媽媽

佢想做返好人,點解唔比次機會佢

仲有你識欣賞，我應唔應該開心定唔開心好

可惜你仲未講到最慘關於個女果part

我屌你老母啦 咁撚樣叫贏？咁樣美國制裁香港我地係咪贏撚左啊
anakin隻手被人斬左都叫贏係咪都贏
on9仔講野真係有人信

唔怪之得無人信你講野

大專仔anson唔夠人講就老母前老母後
依家啲00後真係當正自己老母係擋箭牌
洗唔洗口渴嗰陣叫你媽咪渣杯奶比你飲呀

好撚無謂 我覆刀廢時

打番個「都」字先
釋名嗰啲當你無心失誤

Terminator 3 Rise of the machines

Alien: Covenant

Wild Things

觀點與角度
你眼中嘅壞事係人地眼中係好事

咁理性啲講
人類嘅存在係宇宙角度係一種中性
死唔一定等於壞事

Chinatown

理性？理性d講宇宙係無限大、有無限資源，而生物係唔會無限多，戰爭同災難都會縮減人口，拎地球黎講當國家內部資源開發到極限就會開始向外發擴張，兩個擴張嘅國家相遇就會引發戰爭，當戰爭消減人口之後再次由頭發展過，呢個係循環

紫薯用自己個星球做例子套落其他種族度係完全錯撚晒，唔好講宇宙，電影入面由頭到尾都仲未出到銀河系，知唔知宇宙有幾大？宇宙資源會用晒？笑撚死人咩

所有抗日神劇